.. _Pybuilder: http://pybuilder.github.io/
.. _Google_Cloud: https://cloud.google.com/
.. _release1_1_1:

############################
Notas de Lançamento V. 1.1.1
############################

*SuperPython*

Milestone
=========

hidenseek - Suporte a importação cruzada

Aspectos do Lançamento
======================

Destaques dos Aspectos
**********************

Este ambiente permite a edição de códigos e importação do módulo de um outro projeto.

Aspecto #1
**********

o nome __name__ é atribuído "__main__" no programa principal.

Melhoramentos
=============

Versão para uso do Google Application Engine e PyBuilder.

Melhoramento #1
***************

Foi melhorada a configuração para uso do construtor de aplicativos PyBuilder_. A configuração *build.py*
define os aspectos necessários para verificar testes, cobertura, cabeçalhos e detalhes para deployment.

Consertos
=========

Conserto #01
************

o nome __name__ é atribuído "__main__" no programa principal.

Conserto #02
************

A carga do módulo principal é feita por AJAX, evitando o congelamento do HTML.

Questões e Problemas Conhecidos
===============================

A funcionalidade ainda é muito simples, requer melhorias.

Uma nova versão deve suportar o monitoramento  da atividade dos alunos.

Lançamentos Anteriores e Posteriores
====================================

Lançamento Anterior: Julho 2015 :ref:`Lançamento 0.1.0 <release0_1_0>`

